Hij dan dirigeerde de jongedame meteen weer naar haar stoel en hield hem vast de rugleuning van de stoel met zijn linkerhand, en zijn rechter om beurten gebruiken om te wrijven zijn kin, trek zijn pruik aan de oren, of wijs naar wat hij zei, stond te kijken in haar gezicht terwijl ze naar de zijne keek.
